\begin{center}
\begin{longtable}{ L{0.4\textwidth} @{} *{4}{C{.1\textwidth}} @{} }
\toprule
Titre & Matthaios (Mt.) & Markos (Mc.) & Loukas (Lu.) & Yohanan (Jn.)\\ \hline \hline
\endfirsthead
\multicolumn{5}{c}{Harmonie des évangiles}\\
Titre & Mt. & Mc. & Lu. & Jn.\\ \hline \hline\\
\endhead
\\\multicolumn{5}{p{0.95\columnwidth}}{\textbf{Naissance et adolescence de Yéhoshoua (Jésus)}}\\\nopagebreak
{\tiny1.}Genèse de Yéhoshoua&\vref{1:1-17}&&\vref{3:23-38}&\\
{\tiny2.}Annonce de la naissance de Yohanan le Baptiste (Jean-Baptiste)&&&\vref{1:5-25}&\\
{\tiny3.}Annonce de la naissance de Yéhoshoua&&&\vref{1:26-38}&\\
\\\multicolumn{5}{p{0.95\columnwidth}}{\textbf{Yéhoshoua ha Mashiah (Jésus-Christ) au début de son service public}}\\\nopagebreak
{\tiny4.}Yohanan le Baptiste (Jean-Baptiste) l'envoyé d'Elohîm&\vref{3:1-12}&\vref{1:1-8}&\vref{3:1-18}&\\
{\tiny5.}Le baptême de Yéhoshoua ha Mashiah&\vref{3:13-17}&\vref{1:9-11}&\vref{3:21-22}&\\
{\tiny6.}La tentation de Yéhoshoua au désert&\vref{4:1-11}&\vref{1:12-13}&\vref{4:1-13}&\\
{\tiny7.}Témoignage de Yohanan le Baptiste&&&&\vref{1:15-34}\\
{\tiny8.}Les premiers disciples de Yéhoshoua ha Mashiah&&&&\vref{1:35-42}\\
{\tiny9.}Les disciples, Philippos et Netanél&&&&\vref{1:43-51}\\
{\tiny10.}Miracle de Cana&&&&\vref{2:1-12}\\
\end{longtable}
\end{center}
